知唔知有冇平價影樓租？

想練下影樓燈，有黑白backdrop就ok。

平價影樓練條毛

自己買套平燈玩啦

要有佈景同地方先得嘛